得罪講句，肥蛙唔單只係香港，甚至係港澳台最靚的 Youtuber！不服來辯！！！

肥蛙我愛你！！！

一般貨色

咁普通都吹棒無波無身材
樓主鐘意蘿莉？

cat girl屌打啦==

死港女

聽講好青春

好老積 其實

幾廿歲人仲要扮小妹妹，把mk老牛聲已經出賣左佢

全亞洲啦

韓國隻肥蛙屌打啦

Who

全宇宙

邊個呀又==

好一般wo

好想令肥娃幸福
願意每日一POST吹奏她
肥娃見倒TG我 ?

TG : Skin01

成年男人係唔會鍾意哩款毛都好似未出齊嘅小妹妹

人地係90後，點扮小妹妹
分分鐘仲係處來架 （雖然唔知希哥有冇扑過 ）

真心正

真人不了，皮膚差到不得了

你係希哥？

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚唔靚, 係好主觀, 依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
Anjaylia又唔靚
但係又晚晚睇美女廚房, 又要咩推到完場喎
香港妹帶大眼仔, 一個二個 大眼仔, 呸
台妹帶大眼仔, 一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣, 佢地會讚有波
連波都冇, 佢地會讚有靚腳
香港妹有樣, 佢地會嫌人冇波
連波都有, 佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒話人不地孝子要睇圖
張圖變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通,好差
係度嫌三嫌四
人地打扮下，就話人濃妝好假
人地素顏LOOK又話人村姑，好娘
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少,乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
綠光小美麗都當觀音拜
人地羅家英係大老倌都肯屌汪明荃
謝偉俊係專業律師都肯屌白韻琴
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個鄭裕玲你地d毒男都成班餓狗搶屎咁打柒呂方再搶住屌呀DoDo姐呀!
根本就連鮑姐你班毒男都無份!
話人前痾督尿照下自己個撚樣喇
不過小心唔好嚇親自己喎!
無錢又無樣得把死人口
仲要狗口長不出象牙
繼續打你地既隱形戰機喇!
其實你地就係覺得自己樣衰,
跟住就去夾硬話d 靚既女仔唔靚
想踩低人地抬高自己囉
繼續沉碎係自己世界囉
你既人生就係咁架啦

台灣本本已經屌打佢啦..

你當泱泱冇到？

泱泱都唔算youtuber掛? 佢都唔係密住出片..
陸子玄都屌打隻肥蛙了

事實上佢地連女都冇

filter姐，
睇過真人就知好普通, 不必吹奏

港澳都仲有可能，台大把靚過佢啦

正一死毒撚黎

對波唔錯

點解佢分左手 睇YOUTUBE仲以為感情好好

好mk

支持韓國蛙蛙

鍾意佢幾錫佢呀妹
但係如果講樣真係普通到不能再普通喎

拉

得罪講句

真心 唔like佢
成日上淘寶買野唔緊要
但買既款都係翻版款

有留過言俾佢 講唔應該宣揚翻版野
之後繼續買翻版開箱

同史萊帽 有咩分別？

我見到條女拎翻版野，真係會提唔起
情願佢用無印袋/uniqlo袋

無波隻眼又dup, 稱唔上 "最"

五官比例好似小朋友
好神奇

做乜攞隻電莖雞出嚟收翻埋啦

好多連登仔連女仔隻手都未拖過
分分鐘有啲去到30歲都仲係A0

有冇水著圖

劉蘊晴?

普通學生妹一個邊度好特別？

成日戴大眼con嘛

唔係呢
真係唔靚呀嘛

呢D 同學A 樣一地都係啦

白关碧 已經屌打成個東南亞啦

柔柔

佢同希哥點解散

兩姊妹都好正

解散咩？

我意思係 點解分手

好似幾好波

加左料

好多連登仔無見過呢篇潮文

佢條仔毒到咁 散左都係好事黎既

我真係淨係睇過上半part

全台最正youtuber

麻麻地

On9
呢個仲正啦 Hanna

Cat girl正好多

都26歲仲學生妹

陸子玄把聲不了，太作狀

遲d晌d2搞年宵可以見到真人

好想同佢瘋狂握手，跟住返屋企打 J

拉
開膠post仲要推

好難正唔過澳門架喎
澳門呢啲垃圾地方得班戇鳩仔 個個唐氏綜合症咁款 成班澳門支那豬有少少錢派就乜都得 淨係識吃喝玩樂

佢成日屌條仔用份糧買晒玩具 屌屌下就意見不合架喇

屌你老母娛樂台啲撚屌, 學下用不推文啦

林宣BB

有一粒丶林宣丶本本，肥蛙最多係港澳最正

第一張圖好似抱住香腸

J唔係j佢個樣係j佢既性格

好清新爽朗既女仔
我最鐘意

睇佢去北韓既片，然後就不能自拔

how much per q

想奶佢粒虎牙

好似猿人爭霸戰第一隻嗰隻猩猩

師兄夠變態，預埋我

識啲野

宇宙第一

吉吉呢

推推

push

呢隻蛙屌打…

下?? 同希哥散左?
各位兄弟,機會來了

比你屌 你屌唔屌

好撚狗，成日引人反肥蛙

一個招牌責死幾個

好醜樣

暗瘡妹

又矮

肥蛙絲打又比人放上連登
認人

本心而論 鹿陳屌打。。。
只係個樣mk咗啲冇氣質

紀卜心點睇？

block咗個戇鳩樓主佢啦

覺得佢個樣好mk

1.19

屌你老母
推乜鳩?
熱門2個肥蛙廢PO想點?

拉啦 垃圾都上到熱門

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

但人地白虎無碼粉鮑喎
肥蛙拎唔拎到出黎睇？

做乜依家係咁賣肉

我條女靚d

f

你又知肥蛙唔係粉？
就算係粉，邊有可能俾你睇到
傻的嗎？

都幾普通

垃圾po

who？？？？？？？？？？？

屌似似地
尤其女個隻

點解你隔一陣就要開post吹奏佢

肥蛙唔似港女

肥娃個妝好勁, 個嘴同d 牙有少少出賣左佢

btw, 佢有無機係處?

如果肥蛙缺男友，我可以頂上

你有無睇過佢啲片？
淨係睇片都知肥蛙港女 係希哥先頂得順

咁靚女仔肯買淘寶平衫，陪希哥睇 figure ，整生日禮物俾希哥，港女極有限啦

人地有落場參加反送中 呢樣已經贏
夢見係煲底宗教集會見到佢

有睇開佢啲片 想問下佢買過咩翻版野

咪鳩up啦

拍片俾你睇緊係咁啦,唔通拍佢發脾氣果時俾你睇咩

不你老母臭閪
服你老母臭閪
來你老母臭閪
辯你老母臭閪
支那仔死撚開

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

女仔發下脾氣好正常，最重要佢慳家唔港女

咁性格唔岩散都係正常
希哥咁撚鐘意買玩具,仲要係份糧月月清果種
見住條仔日日買玩具,自己就慳到死買淘寶,肯定心理唔平衡日哦夜哦

我唔買 figure ，肥蛙見字請 pm 我！

利申：靚仔過希哥

on9

Rachel靚好多，個feel都正好多

本本個鼻好柒

聽落好典型港女

點都靚過肥娃

原來係雞，同肥蛙差光年距離

經典
個時我仲讀緊中七

ching食得咁偏

好想射嚮佢塊面到

樓主想曲線引人屌肥蛙

屌，垃圾post唔好推上熱門啦

🐸

嘩屌 一日一包煙把聲都唔會咁嘢下話

蛙姐

郭敏華

台灣一個紅豆已經夠踢佢落地獄

推

冇波以完

有冇肥蛙嘅腳趾睇下

咁都叫靚？？？

條女到底幾歲

正，連登post重回半年前

樓豬風向帶得咁明顯都有人受
一堆垃圾

Anello 本身咁平都有得翻?

你覺得同佢開始拍拖幾耐先比你同佢敦倫?

佢ex咁醜樣
成個醜版李光洙咁

自動播放個時 睇過一集肥娃
係個女自己飛去（ 好似）日本搵佢男友
佢男友無反應 無所謂咁 一d都唔感動
個男人cheap得黎又樣衰 係好樣衰
睇到段片 都想叫個女分手啦
個男都唔緊張個女
咁樣見面 都好似係樓下見到街坊咁
On79

話說 同海恩奶油情況好似
又係明顯女鍾意男好多
個男都係又醜又仆街
又唔愛個女 唔重視個女仔
肯定個男一唔滿意就要分手 個女哄返自得個隻

我都覺得係男飛女
有次見到個cm話蛙姐同希哥過生日一年比一年用心 相反希哥同蛙姐過生日一年比一年hea

始終係女追男

條片仲唔落架想點?